港男五大厹常見行為

1. 帶紙巾
2. 隨身帶止痛藥/膠布/胃藥
3. 食飯主動埋單
4. 主動幫女仔開門
5. 行街企係近馬路個邊

1,4都算咩

Whatsapp有仔既女

標題: 港男五大紳士常見行為

下....1 4 5我都成日做
咁我就係厹來架拉

擺明係

連登仔眼中
同女性有任何接觸, 簡單如講句早晨 = 狗公, MK
同女性零接觸, 日日淨係係屋企打丁= 好男仔, 清泉

打女人 叫雞 係清泉

正狗撚

樓主岩岩爭女爭輸左有感而發

1.鼻敏感呀仆街，食嘢唔撚柒抹嘴咁撚污糟嘅你？
2.膠布就實有幾塊，不過藥就不了
3.睇吓乜嘢人乜嘢態度，當然老撚奉嘅俾我屌返轉頭經常有
4.度門真係重嘅就會，搭𨋢老撚奉唔撳閂門嘅我會怒啤，開聲屌都試過
5.睇環境睇邊個，老婆細路仔我就俾佢行入面
利申：燥底

你都戇鳩

都係果句
唔鐘意你，做乜都係狗公架啦
女人就係咁多妄想

我帶紙巾出街都比你當狗公？

Ching講得好

6. 開啲關於 "入黎放低心事" 之類既post

醜毒港男五大厹常見行為：
1. 帶紙巾
2. 隨身帶止痛藥/膠布/胃藥
3. 食飯主動埋單
4. 主動幫女仔開門
5. 行街企係近馬路個邊

靚仔追女五大成功秘訣：
1. 帶紙巾
2. 隨身帶止痛藥/膠布/胃藥
3. 食飯主動埋單
4. 主動幫女仔開門
5. 行街企係近馬路個邊

陳冠希報紙呀叔.jpg

啲仔見到啲女好似變左另外一個人咁，真係好難頂

呢樣真，呢D撚屌真係大巴大巴煎埋去冇遺憾

Cannot agree more

「鐘」應該係「鍾」

好多厹比人講中好激動

1. 帶紙巾
食完飯搵衫抹嘴?屙完屎用手抆?我講你老豆呀